其實「和你shop」真正目的係經濟攬炒

眼見啲店鋪都關晒其實大家可以先散，周圍鳩行待命都好，唔好再留係上廣好無，岀得黎預咗48，但幾個月前嘅「不被捕」為前提嘅理念係咪放棄咗，再留即係送頭影響下次行動，我都係上水唔係鍵盤戰士，吹水仆街死，我想大家諗下每次行動目的，唔好意氣用事，好無。

説好的be water？先四散待命再見機行事先係be water，依家上廣好重狗，仲入黎做乜鳩？

除夕各區和你shop
元旦大遊行掩護各區和你shop

岀返去天橋食花生，岩岩成班人係到屌走緊嘅支那人「操你媽逼」，咪當休息下，點解下下硬碰硬，和你shop啊唔係對戰啊，搞清楚目的先。

我唔想見到咁多手足俾狗拉，全部10幾歲。

唔好戀戰
有狗 關店即轉場

你係一樓我去三樓

個場即死

關場 專商場

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

屌柒班冷氣軍追坐48嘅唔係佢地咪鼓吹留囉，唔係話怕坐48，但目的達到衰戀戰坐真係自己柒，你話行動中已拉就話啫。

推！只係商場落閘就得

唔好送頭 唔好戀戰！

上廣已經收晒皮啲支那走咗9成得返極少食花生，其實已經達到目的，我上下行咗一轉了。

戀戰 係因為激動
其實好正常

要瘋狂解釋比人聽

年輕時 我都一樣沖動

超級和平 彩虹戰依
連口號都唔好叫

全部係店門口企定定睇野
排隊拿飛食野
到你個陣 就唔肚餓

係重要出入口玩手機 等朋友

有黑警防暴 關門
就轉地方買野

街坊裝行街有冇問題 !?

主要係引黑警過來封商場

絕對無問題
更加好

行商場 睇野 買野
犯咩法

其實連口號都唔使叫，有一萬人同時入商場行大家都知咩事

黑警來了就走

最好大量黑警來

直接封場

目標已達就散

其實依家有人吹緊和你shop都係送頭，其實在於大家係咪真係遵守和你shop最標準嘅玩法，正如上面巴打話純街坊裝鳩行，甚至一萬人靜行，狗一封場就走，一樣經濟攬炒，但問題係大家條氣唔順，無得屌。

仲要一齊入adidas 排元氣好用心咁睇鞋揀野食

集中所有人力，集中去遊客區某大商場，塞爆佢就已經好好，等如塞爆地鐵咁

所以話認清目的好重要。

push

萬人塞！

鑊鑊拉幾十個年輕人，我唔係叫停，但不完美要改善得唔得，屌你班友知唔知行動力最勁就係呢班10幾歲細路，拉撚晒咩連儂牆/和你塞/對戰都無晒我屌你老母。

Agree

當去嘉年華會咁嘅心情！好似賓印傭工假人集會咁！

得返少少遊客, 店舖開始落閘就走得, 附近咁多商場, 再行過

明明呢個先係和你shop既宗旨
混係真路人當中
用人數逼爆商場

可惜你p牌推唔郁

要人多齋行 shopping 取勝！有垃圾就儲埋一袋攞去商場度扔去佢嘅垃圾桶，成場垃圾都好趕客。

佢地都無做任何野都拉

依家岀晒係門口屌

因為人數太少，要多到水洩不通先得,

班狗一聽到手足叫轉場快啲走，即刻驚你散水沖前咬人。
轉場係正確決定。

推

不被捕

今日真係太遲散

冇眼睇
講左好多日唔好blackbloc 唔好口罩
最後個個一樣走去做target

Black bloc用意係全千人一齊black bloc等狗搵你唔到
但而家係街坊群中black bloc即係叫狗咬你先。。。

唉

有乜嘢因素令街外人唔去某個商場呢？
1. 逼到死，行唔到，睇嘢都睇唔到
2. 衛生差！厠所臭，厠所周圍係屎尿及用過嘅有屎厠紙(地板/坐厠上)。垃圾桶爆滿，垃圾溢出。

有道理
根本宣傳和理shop 之後
個場就算得一個人路過入去借廁所
佢地都會發作
個場就玩完

新年最多支那客果期先係重點，聖誕節只係前奏

同埋真係唔使black bloc同埋叫口號，活動和平啲自然就會多啲減少和理非一齊參加

幫手推 新年大家要識玩

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

Push

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

最緊人夠多就掂，唔係要去違法犯事，係去塞爆個場，等佢冇生意好做。
睇戲或現實，都會有講到，大班古惑仔玩嘢去茶樓/餐廳，齋坐或最低消費咁坐晒啲枱，坐足一日，等間鋪做唔到生意。

想商場落閘其實好多時要POPO協助，全靠佢地製造衝突先成功

係打算坐48嘅我冇野講加respect，
但唔係嘅就頂多嗌一次口號有狗黎就走得，
仲要唔使黑衫

如果人數少，得過幾十人嘅話，仲去商場鳩行鳩叫，而人哋 popo 一早派晒便衣落場，防爆就係附近候命，咁實瓜得。

同意
和你shop已經最大眾化同低風險，係d狗濫捕。
最緊要係傾改善，唔係一味係到屌。
我覺得唔洗著全黑，無視d狗，Window shopping
入店正飲水，入店‘長龍’收銀位，開閃光燈影下藍店風景，得閒心情唔好鳩叫下，無人吹得你脹。
落閘就走，開閘就返，一家大細都玩得。
Twitter 戰都好緊要，濫捕既問題一定要推出國際！
唔好將自己局限喺連登，連登只係其中一個平台，重要已經有大量網軍滲透，手足一定要有獨立思考，無視分化撚，5毛，佢地會希望你同佢對鬧，本來就唔係同路人，無視冷處理黎d人吧。 有空不如推有用post，黎場活動係長久戰，心態好緊要！要收放自由，敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追。

香港人，加油！

屌你老母咩打仗邊有可能每次都不被捕呀

be water

最緊要be water, 不過和你shop搞左唔算好耐, 重要d時間學習同改善

和你shop要be water
盡量不被捕
令到更多和理非參加

不留守
不被捕

絕對同意，後生仔衝動可理解，要改善

和你shop 無問題
今日係d 便衣狗發作先

Sosad

agger
現場氣氛真係好難抽離到，咁都好正常

大家小心加油

齋行唔入舖+唔岀手裝修，最多嗌口號。睇啲便衣可以點岀手…

好想推到大家新年咁玩，大家一齊瘋狂靜行年宵，但唔買野，好快有狗趕人走，狗車一到都唔洗叫，大家有共識再走。

手足，be water, 舖頭落閘即收隊

嗌口號會入你非法集結，三個或以上嘅人做緊同一件事，試下玩盡啲純攬炒經濟。

Be water

岩

照捉, 照摳打

攬炒咪好囉，仲搞咩黃色經濟圈

商場一收皮就走得啦

無錯

今日上水少左好多大陸人
講真叫您九行 只睇唔買 無幫親
叫口號都唔得 行商場十幾個朋友一齊
咁都唔犯法既 嚇親其他遊客咁都無辦法
只要合法 三個男人拖手行商場
邊個夠話你

咪係

上水要準備定輸出革命既文宣口號
即場幫佢地洗腦,loop俾佢地聽就得
睇下大陸仲敢唔敢放佢地過嚟